米之蓮係整車呔定整野食

咩米芝蓮餐廳???

整車呔 無啦啦搞咩餐廳

雙修

用車呔整野食

d野食唔晒就攞去整車呔 環保機構黎

個老闆開餐廳嘅, 食食下自己勁肥
就用自己個樣開車呔鋪